未Sem break 嘅朋友入噄集個氣

12月尾先完

見此者Post科科A+

明天會更好

我頂埋星期三就完

19考完
但仲有fyp

聖誕溫書快樂

= = 條ON9 一早完撚左

仲有兩科 頂硬上啊巴打

識架

PISH

頂到星期四

仲有2日

20先考完

20考完 31pp deadline
唔洗放假lu